有冇絲打老公係巴基斯坦人？

條女應該係樣衰肥婆中女 搭地鐵比南亞佬讚幾句就比埋電話人 之後仲扑埋

條野夠粗就得啦

同比狗屌有咩分別

巴基狗

笑死

Once you go black....

仲以為會係連登假膠po

意外懷孕

港女弱智真係唔係扮

對住港男就好似前世欠佢地咁

一有黑撚連人地名未知就比人中出

好一句意外懷孕

精都吞埋

其實呢d人真係要小心d，佢地除左飢不擇食之外，都好大膽。真係心地好都唔得，見到佢地同你講野都唔好理。

我見識過唔少次。但由於真係無興趣，頂多比佢地煩吓咁。

隻狗識sit and hand hand
佢唔識

唔算black啦

絲你會唔會考慮我？ 我有bno

依個女人淨係想一名大賓周男性（無分國藉）插佢 去印度應該幾適合

寂寞惹的禍
香港地屋企豆腐潤咁西,港男驚死餓死老婆唔敢拍拖,另一方面女方又無人追
老實講感情呢方面真係膽搏膽,賭唔中真係食屎

睇錯巴魯坦星人

推上熱門師

如果係真嘅都好可悲

cls

呢D 港女真係奇怪
港男大學畢業都會嫌棄人
洋腸就連文盲都OK

我條仔無wo,確實可以考慮吓

所以咪抵死
等睇佢要養埋文盲黑鳩 同埋肚入面嗰個

係咪讀ust

UST 文盲

蝻亞手足嚟

絲打考慮我嗎,利申, 好人..

扑野個時點溝通 全程自動波？
點解之後知道唔識英文會好出奇咁

其實38歲先至同個巴基斯坦人搞嘢，果d質素既女送俾毒撚都唔會屌

笑左

Baby kingdom 咁撚藍
抵撚死

好撚臭個喎應該，啡色黑蚊蚊

大佬你知唔知咩係黑人

就咁諗呢個巴基又幾好彩喎

平日街邊撩後生女冇人理，
而家有得中出個中女，有埋身份證，

仲要乜柒都唔識，未有身份證
打工湊仔當然都中女負責

巴基難民界嘅成功人士

咁平時點溝通

唔駛溝通，直接對入去

38剩女閪痕飢不擇食

冇身份證點樣係香港做野

擺明係條友問題啦
偷渡客

以前補習有個妹妹個daddy 都係咁， 個老母大學生， 老豆唔係搵到妹多錢， 媽咪應該搵到下， 但成撚日叫我收平啲， 又問有冇優惠 少少錢都r 抵撚死

香港唔少中女肥婆拖南亞或黑人

遇到有個拖黑人跛都啱
鳩巨真係大曬

好mean但好中

傻9港女

係港男都有可能嘅